是日狗食，恥笑+屌柒我請入

講真我到而家都未食過

譚狗？
我都係見無乜嘢好食先勉強食

ok啊

南哥喺溫哥華食開咩？

食屋企多，平啊
出街食飯乜鳩都有，sushi、burger、拉麵 有時同屋企人去食下港式囉

好貴？
啲sushi 拉麵Ok嗎？

我聽過朋友講係譚仔食嘢
見到對面嗰個人食食吓嘔*嘔小小*
之後佢再望返自己碗胡辣

依家去鼓油街間三哥食，有冇人join

屌你都晒精液

啲sushi算係平價野，周街都有 拉麵都ok啦
就唔係咪買個pizza一個人食夠三餐

係咪有隻淋肉醬定乜嘅薯條食？（總之炸嘢個堆）
中學雞同個鬼婆吹水先識
想去轉搵返個鬼婆吹水
窮學生冇錢...

Sushi 唔係指market 個啲垃圾
有冇日式個種
即叫，師傅即整個種？

poutine 叫做加拿大發明架

兩樣都有 平時食開垃圾多

今晚狗食：

好食？
好似肥到爆

Ok喇
你係成家移民？

係…

滯到仆街 啲芝士

我都想走
不過香港咁方便
走咗好似好難適應

個次第一次睇完圖
個日唔使食晏... 食飽

有好有唔好啦

我今日乜都未食

連小白都食？有無人性呀你